政府記者會 梁卓偉教授：建議市民戴口罩 及 眼鏡 防止飛沫傳播

眼鏡差少少 帶眼罩啦大家

Full gear 抗疫

香港人仲等咩！

Full gear防疫啦大家

我都聽到 推

唔怕柒可以戴泳鏡

戴眼鏡真係
仲好意思話香港係全球戴眼鏡率數一數二高

Gear

Full gear

可唔可以保證唔比狗搞先佢地濫捕成性

眼鏡有咁大條gap喎 擋到咩？

護目鏡

市民一撚早就做緊啦，慢撚咗咁多日先講

藍絲仲唔戴口罩出街

邊度仲有眼罩買？

屌你老母啦, 一問佢封關即刻現撚曬形

Daiso好似有
買唔到可以用泳鏡
因為要日日清洗，都算係消耗品，所以唔洗買貴野

原來抗爭金裝係為左今日

佢係咪想講戴眼罩出街?

竟然叫人戴眼鏡 可想而知幾撚嚴重
邊度有眼罩賣

其實幾型

人哋咁撚靚仔梗係啦

全民full gear

daiso 防花粉平光鏡12蚊，有少許gap. 不完美可接受，daiso 今日有開店

但我之前個3m眼罩都係25蚊ji ma.

5金

Your face

口罩就叫人小心處理，要包好塊面
防眼就叫人買平光鏡...

睇黎我真係可以拎翻個眼罩岀黎

D鬼佬隻眼真係幾吸引

其實全民勇武裝扮
咁應該安全好多

好靚仔

fullgear暴徒

又中回力鏢